1. Метод event.preventDefault() у JavaScript призначений для відміни стандартної дії браузера, яка зазвичай відбувається при спрацюванні події (наприклад, клік на посиланні). Це дозволяє зупинити перехід за посиланням або іншу типову дію, і відобразити результат завдання з використанням JavaScript.

2. Прийом делегування подій в JavaScript полягає в тому, що ми встановлюємо обробники подій на батьківський елемент і використовуємо його для обробки подій для всіх дочірніх елементів. Це дозволяє ефективно керувати обробкою подій для багатьох елементів на сторінці, зменшуючи кількість обробників, які потрібно встановлювати.

3. "DOMContentLoaded" - подія спрацьовує, коли структура HTML-документу була повністю завантажена та розібрана браузером;
   "load" - подія відбувається, коли документ та всі зовнішні ресурси, такі як зображення та стилі, були повністю завантажені;
   "beforeunload" – подія відбувається, коли користувач залишає сторінку: ми можемо перевірити, чи користувач зберіг зміни і попросити його підтвердити бажання вийти;
   "unload" – подія відбувається, коли користувач майже залишив сторінку, але ми ще можемо ініціювати деякі операції, такі як надсилання статистики;
   "scroll" - подія спрацьовує, коли користувач прокручує сторінку;
   "resize" - подія спрацьовує, коли розміри вікна змінюються.
